Top6最高身價球員

沙拿120m

牙傾120m
咁丹尼安格斯咪200m？

左上右下倒轉咗

比盡80m

Kanta 一定唔止
依家都總算係巔峰起碼100m
話晒都叫做全球top3防中

Auba80就差唔多

竟然冇麥芭比

拉舒起碼200m

李城係邊?

同兩大球王時代比
呢個big6 牌面感覺真係差一檔

沙拿換文尼上去就差唔多

英超。。。

沙拿 拉舒 簡迪 差兩檔啦 奧巴馬 差三檔

迪貝尼呢？

普巴?

未傷前係
唔知道週六出唔出到
傷咗好耐

今季冇邊幾場係打防中，仲成日後備

只係證明通脹真係好誇張
呢個年代阿豬阿狗都值成億

突破盲點

一季英超入廿球就one season wonder
兩季英超入廿球就英撚吹大
一年入41球全歐洲第三就勁係勁 但未到利雲級數
連續四季英超入廿球以上，有季仲三十球，就話踢熱刺先有咁多波
今年衰衰地都都18球，都仲要同ings比

今年呢六個最勁就係沙拿啦

簡迪就嚟30歲今年冇表現都80M
奧巴美揚今年勁撚到咁56M

迪布尼先最撚值錢 勁撚到仆街

世界盃神射手, 英格蘭國家隊隊長, 連續6季英超入17-30球, 仲要得27歲仲有幾年貨, 點解冇120M? 好心睇野睇遠啲啦

迪布尼119m身價，丁力100m+英人20m

曼城最勁迪布尼啦，不過丁力後生幾年

矮+做波差但防守力勁既防中已經比市場淘汰 eg. 黑白簡迪

史達寧同kane
兩條友cut一半就差唔多

Big6 ? 阿仙奴？

連續3季有20+先出聲啦

丁力近三季英超55G22A
傾近六季英超140G
福柒今季先好少少都有80M

呢兩季傷咗先少幾球

係整圖條友心水top6？

迪布尼，華迪，普巴？

奧巴咁多goal咁既價？

普巴唔係最貴咩？

阿仙奴big6此post已完

Kane仲值咁多

今季冇表現wo

Greenwood值錢過福頭啦

阿狗身價不嬲低

搞笑
麥佳亞上年都80M
今年完全表現+通漲， 至少265M

好心世界盃神射手就咪拎出黎講啦

年紀大

咪撚咁on9啦

傾哥全能到仆街，一定值咁多
佢可以話係英格蘭/ 熱刺嘅美斯，扭波當然唔似，但係作用方面好撚似，啲分波靚到

265萬咁少？

安格斯?鋸扒呀?

120m買撚到Kane啊？

迪布尼
KANE
文尼
美羊
般奴
佩利錫

用腦啦

奧巴？今晚差一球神射手 carry埋牙狗捧杯

屌佢淨係話top6一開始睇到撚知佢係話英超咩好講唔講淨係講英超梗係講世界top6啦屌

啱
仲要2018世界杯門前幾碼射撚咗英撚夢落海添

後生

沙拿今季咁撚柒廢都有120
換文尼vvd都正常啲啦

阿傾120

成堆廢柴都咁貴

連美斯？

福80m ，你買俾我睇

Messi Lin 呢？

Isnt it a fact?

車仔美隊應該貴啲

沙拿衰極今季英超都雙十 19g 10a

而家賣簡迪標80m會有人買?

減埋passport費salah最貴

用一場波去評定一個球員身價

我呢攞完神射手，都冇上榜。隻mma佬，冠又冇靠claim又攞唔到，值120m

得罪講句
沙拿真係分分鐘隊內top6都勉強

入一球已經幫曼聯入歐聯，身價應該係出年曼聯喺歐聯總收益

LBJ